部電話用左三年 有咩電話推薦？

部iphone 6s plus已經用左三年
換左舊電都叫做挨到今時今日
但係部機已經打字都lag
（禁左個keyboard三個碼先彈出黎）
我諗佢都夠鐘退役了
依排睇好多youtube講電話嘅片
iphone好似無以前咁突出
好似drop test，防水test，電池續航test，影相test等等
好似得返speed test係keep到第一
所以想問下等iphone xs好
定轉用返android好
P.S 再之前係用note2

有Budget就等九月先諗

果陣買iphone6s plus係8200
用到三年覺得都唔係好貴
所以無乜budget限制
around 8200就ok

6s plus 升到ios12會順翻D, 應該仲可以挨一年, 9月20有得升, 好似係

如果係咁你睇下note 9同新iphone，睇你鍾意邊部

budget 8200, 咁你都係等9月apple 發佈會啦, 有3部新iphone

除左iphone 同 Samsung仲有咩機係崛起左好用？

我都係覺得iPhone好用啲 始終都幾耐用

iPhone 起碼夠你用3年. An 機一年已經窒下窒下，唔好諗。支那牌同LG 仲死

自己未用過咪話lag囉，s6三年都冇lag喎 ，只係32GB少咗啲

出面有人部S8 已經lag ，仲撐。

當然你會係個別事件

點解唔可以係LAG嗰啲人係個別事件

其實你有冇睇清楚嗰Post

有無d an機大家係好recommend㗎？
不妨講下佢地嘅賣點
等我可以參考下
多謝大家比嘅意見

慢慢睇

用過android機 好撚後悔
sd卡槽有等於無 慢到西咁 碌相薄窒既
最快既sd卡速度係iPhone X NVMe ROM既4分一
打機又唔夠iPhone順 觸控手感永遠差過iPhone
又無3d touch 打機開槍慢人一步

真係繼續iphone？
有無an機用家不服來辯？

聽講話黎緊ios12會整返順部機
大家覺得堅唔堅？
同埋有無用緊iphone6s plus嘅講下你果部lag唔lag
用唔用到多一年？

用iphone啦，試下升ios12，我部舊iphone 6即刻順晒
之前用iphone x，試下轉會用三星s9。好撚後悔
永遠d setting奇奇怪怪，電又唔夠用
最後trade 走用住6仔頂到新機出

其實如果你真係咁驚SD卡，你咪唔好用囉，反正依家note 9有512GB，但係我可以講俾你聽，如果你買class 10 u3嘅SD 卡一定唔會碌相薄窒，同埋其實note 9打機都好順，你可以睇下Review片，仲有Iphone有好多功能都冇
Smart Octopus
快無線叉
MST
Black Theme
Dual Apps
Dual Sim
Dobly Atoms
Always On Display
Knox
無M字額
Multi-Window
Floating Window
3.5mm
Adblock唔洗VPN

應該得，因為iOS 11真係垃圾，不過iOS 12仲未出正式版

v10用咗兩年已經好lag
之前用完一年已經燒底板不過有整返

依家已經有ios12啦咩

ios 12 出咗beta